Даний веб-додаток є результатом виконання практикуму з книги "AngularJS: Novice to Ninja", який охоплює в собі всі практичні навички з розділів 2-7: MVW, Data Binding, scope, events, multiple views, routing, services, factories, providers, forms.

Демо додатку: http://app.96.lt/

Початкова адміністративна частина: http://app.96.lt/#/admin

Валідація форми продемонстрована в його початковій адміністративній частині після натиснення на кнопку "Add Post".
Робота валідації форми продемонстровано, наприклад, якщо в поля "Post Title" та "Content" занести будь-які значення з клавіатури та потім зтерти їх, або в поля "Tags" та "Keywords" занести спеціальні символи.
Функція додавання нового запису в додатку недоступна, оскільки для цього потрібен REST API, який буде вивчатись в розділах 8 та 9.